\begin{question}[section=3,name={Probabilistic Structural-Based Modeling},difficulty=,mode=mdl,type=mdl,tags={20190313}]
	Welche Modelle beim Probabilistic Structural-Based Modeling kennen Sie? Was unterscheidet das Markov-Modell von Blockdiagrammen?
\end{question}
\begin{solution}

\end{solution}